有冇人知ig女神賣廣告一次收到幾錢？

屌見到啲廣告就想嘔 好撚虛偽！

岩呀
唔講以為好出名

#最緊要有hashtag

做女人真係好呀屌你老味

西童
csk alison

1 like = 1 蚊
岀名個d可能多d

靚女都算 阿豬阿狗都係到賣廣告 咁都有錢收真係痴線

識人賣廣告係冇錢收的，係送件product比你only

屌 宣傳易咩

中學生果d 有收幾百，其他幾千到幾萬不等
多數成個package 咁計

利申:做緊marketing